---------------------------------------------------------------------
　　　　　　　　　怨霊フォント　v1.0 　(2006年5月公開)
---------------------------------------------------------------------
　　　　　　　　　　　　　　　onryou.TTF
　　　　　　　　　　　TrueType フォント ファイル
　　　　　　　　　　　　　　5,725,484 バイト

　　　　　　　　　　　　　　(c)暗黒工房
　　　　　　　　　　http://www.ankokukoubou.com/
　　　　　e-mail　ankoku＠ankokukoubou.com(＠は半角で)
---------------------------------------------------------------------
■特徴
フリーの日本語フォントです。ＪＩＳ第一水準までの漢字もカバーした
フリーホラーフォントは珍しいと思います。
形は怨霊が書いた文字をイメージしたギスギスしたものです。
http://www.ankokukoubou.com/のFLASH内の文字で見本がご覧いただけます。
■利用条件
フリーフォントです。無料でお使いいただけます。
画像素材、印刷物等に加工利用して配布、販売することもできます。
商用利用の場合、なるべく作者に何に使ったか簡単にメール報告をくださるか、
サイト等に使った旨を表記あるいはリンクしてくださると嬉しいです。（必須ではありません。）
■禁止事項
フォントファイルの再配布。

雑誌等に掲載をご希望の際には条件付でOKすることもあります。(切手をいくらか送ってもらうなど）
OS等に組み込む場合は、条件付でOKすることもあります。(公式サイトからのリンクなど）
■カバーする文字
漢字（ＪＩＳ第一水準文字）
半角英数記号カナ
全角英数ひらがなカタカナ記号
■免責
このフォントは自己の責任においてご使用ください。
万が一損害が起こったとしても作者は一切責任を負いませんのでご了承ください。
---------------------------------------------------------------------
終わりに、http://www.ankokukoubou.com/の方で他のフォントも配布しますので
ぜひご覧になってください。
最後までお読みいただきありがとうございました。

